[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

啲黑警真係痴撚左線，早兩日比個外國記者撚完英文差，宜家講都唔撚同你講，一野推跌你。

大力推，facebook有外國朋友嘅send哂比佢地睇，話比佢地知叫佢地黎香港玩都要小心啲，要推到黑警成為國際焦點

推上國際呀

推比外國人知 黑警專針對外國人

推

同我推呀，我要啲死黑警永生永世除左大陸邊到去唔到

人呢喂

DLLM死黑警！

咩國籍
幫佢搵領事

內文寫南非婦

黑警不育死全家

大力推上國際層面

Pish

Push

輿論汁！搞搞佢

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

help push

push!!!!! 殺紅了眼！！！

push

推呀

推上國際啦，班狗仲衰過爛仔

on撚9
擺明係屋企出黎都唔知做乜鳩推鳩人

睇佢報唔報返俾自己嘅領事館知。如果報左嘅話，我相信領事館一定會出頭。到時就真係入定花生等睇戲啦。

大獲 廢國

奶共國

去領事館告柒佢地

所以我都淨係話推比鬼佬睇

推佢老母

如果推到返去佢自國家嘅報紙，當地人睇到一定俾壓力自己政府去吊香港警渣。

煲大佢，不論有心無意，作為警察，咁樣調頭走已經反映出依班狗既內在

兄弟爬山，一齊推post

我要罷工

up

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

我屌你老母死黑警

pish

推俾南非 推俾全世界睇
世界人民vs香港黑警

有冇人教我點樣將條片放上whatsapp share比長輩

Post上Reddit

Pushhhhh

咁就一人一信俾南非駐港領事館煲大佢啦。send個email姐唔會嘥你好多時間